[冇圖] 有冇人喺街見到囡囡對黑絲勾爛咗會忍唔住望多幾眼？

黑絲呢樣嘢本身就有令人犯罪嘅意圖
有冇人覺得勾爛咗嘅黑絲會令人有暇想
心入面不自覺會幻想佢對黑絲係點樣整爛
究竟係自己磨爛定係比囝囝撕爛

你d圖爛得好柒